警方玩禮貌呀.... 我地唔可以失民意架！

深水埗防暴 玩禮貌......